（外國手足放負）想場運動繼續落去入入黎

我係一個土生土長澳門人

想講聲對唔住香港人先

我地冇係要抗爭既時候抗爭到，而家連出黎遊行既自由都冇

而家係外國

困左係屋企14日終於出去買野

諗番起入獄手足

原來，連出黎曬太陽都係奢侈品

原來，呼吸新鮮空氣都係奢侈品

仲有好多好多

香港人你地唔可以停！

記得港共在明在暗既打壓從來未停過

諗下過左呢年，立法會之後呢？

其實冇分別，我地都係走上緊維吾爾人既路

遲早我地都一樣，呼吸自由既空氣，曬太陽都會變成奢侈品。

仲有好多被自殺既手足

所以要繼續努力，抗共保衛家園唔係一日兩日既事，亦都唔會係一年兩年既事

諗諗猶太人點樣活落黎

認清敵人唔好再批鬥 鬥黃
再出發過 未輸既

澳門手足就爽
政府派錢又可以振興黃色經濟

好少澳門手足
感覺所有澳門人已經支那化咗
不過我地真係要團結
唔好俾對家分化
最重要係唔可以放棄

出面冇晒抗爭 post

係我地自己鬥黃鬥勇武鬥做野多果時敵人已經將我地一個一個排好隊上斷頭台

仲有好多野做既，twitter戰線，黃色youtuber like share cls, 聯署，文宣制作，加速Twitter

澳門手足真係得好少
其實連登咁憎澳門都係因為玄狗 朱狗呢兩隻賤種

由一二三事件開始，澳門都已經淪陷咗

Up

呢兩個我都識真人

玄狗唔好講啦，澳門毅進仔

垃圾地方都讀唔到u